字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道（2020年12月20日）︱ 六旬婦留家候檢等到死 女兒哭訴港府無能

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年12月20日）︱
六旬婦留家候檢等到死 女兒哭訴港府無能︱
澳門月底獲首批疫苗市民可3揀1︱
台學者籲台灣加強援港力道︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======